有冇人慘過我 細個買Dreamcast 大學買PSV 之前買Switch

除左Dreamcast 全部發售日買 封哂塵

太低質 重作啦

dreamcast先正wo. jet set radio, 首都高, 莎木 etc. 反而我覺得ps3 4 既得畫面靚 遊戲性一般

無後悔過當年買dreamcast
但switch 開始後悔了

DC性能好好，唔後悔

xbox呢

Crazy taxi, 網球，超音鼠都好玩

講真 psv 真係好慘

買過super32x，virtual boy，pc-fx先好講慘啦

psv執左佢啦